如何能夠令到汽車爆炸？

學術討論，集思廣益。